（緊急）唔好俾人騎劫去警總呀

聽日plan左去律政司，唔好比人騎劫去警總

pish

push

Push

推

pish!! "

絕對唔會中計

一個二個收左工，圍黎做咩
明明聽日要去第一個地方

今晚d人話攻頂呀

已經全球造勢，唔好而家比人搵笨

Push
關梁頌恆乜事

各有各做
唔鍾意唔好去
但唔好阻人去

唔理係咪鬼
而家去警總係百害而無利

人少真係唔好圍狗屋

推推！

行下街都得姐 有咩自然會散

已經唔係各有各做，而係一個伏黎
唔想任何義士中招

Pish

一邊就話人膠
一邊就話人伏
邊個敢講自己一定岩？
俾人自己判斷啦

唔知圍黎做乜鳩

自己決定
現場識執生
要返歸留力嘅keep it to yourself

你可以咁講
所以我係度呼籲
你可以判斷係唔係伏
你要去/唔去無人阻到你

唔好去呀！！ 留力聽日去遊律政好過喇

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀
唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

推 唔好去!!!
聽朝律政司呀

唔好去

話就話各有各做
但今晚咁做真係有危險
希望行動前三思！！

有冇人幫手叫 tg admin唔好再叫人去
屌成班on 9
有鬼叫就成班 call馬
好撚

唔好去呀

agree

推
唔好去

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

個個連口罩都無，圍過狗總都有機會被秋後算脹

真係好撚蠢

圍嘅目的係乜？發泄返屋企打飛機啦，蠢撚

有冇方法可以有效呼籲

好明顯有鬼

保留體力
請廣傳

想知可以點伏你? 又冇話要沖定咩
定唔跟你個大台就一定係伏?

Pushhhhh

up

唔好中計呀！

保留體力聽日律政司有排圍

627先係勇武派回合喎
626盡快返屋企休息

唔係重演 69 被人捉
611 浪費體力
呢兩個情況

記住呢幅圖啊！！！！

小心TVB捕你哋頭條

推俾多d人睇post

邊個話要去圍警總 一定係鬼！

推啊屌

日頭登報 save HK
夜晚走去圍狗屋咪撚精神分裂啦
你地呢幾日搞野
夾多幾多百次三百萬登報都冇柒用
有乜理據去衝去圍

在場嘅 叫大家唔好去！

呢度邊忽大台
人少圍警總，比狗撚番轉頭仲唔伏？

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

Push Push Push
跪求唔好去呀！！

你地可以唔去，可以唔認同，但人人都有自由意志架

同意
講明今晚係玩和理非
臨散水突然搞警總
一定係鬼

聽日嘅圍，同今晚嘅圍，有咩關係？

d狗收哂工有咩好圍
擺明係陷阱啦
留力聽日仲好

唔好去狗總呀 聽日圍律政司呀

唔好去呀 留力呀

所以我地話緊比人聽我地唔認同
當然你可以照去

放哂工去黎做乜春

依個時候仲講各有各做/咪撚分化既人係點諗
擺明去狗屋係局呀

D 狗出哂去
各位依家返屋企就岩哂
又撚狗成功

咪撚去狗總 屌你咁夜去比狗出氣咩

夜媽媽圍乜撚野呀。聽日重要D喎

片地開花啦 理得人做咩姐

tvb嚟料啦

tvb開始報啦

Pushhh

聽日去，撚政府
今晚去，人少比狗撚

太遲，已經封路啦

準備定場外投票啦
兄弟爬山喎

唔好送頭

勿中計

班狗忍左咁撚耐，仲送頭

求求大家保留體力

警總啲人放哂工啦

推！

2210 有30幾隻狗拎齊裝備有埋旗袋喺警總出面上咗架旅遊巴向灣仔方向走

真係唔好圍

我支持留同攻頂
但唔反對佢地選擇去狗屋
可唔可以信下現場手足呀你班軍師撚

唔撚係現場就收撚皮啦 獲撚獲都係咁
你唔好當人on9仔先得架
人太少自然會散

現場決定

唔撚喺現場就收嗲喇網上軍師

義士自己決定啦 屌你
次次都又騎劫又鬼 又唔係拆你大台

大家 休養生息 明天繼續

唉，真係唔想義士比狗撚

推啊

人手置頂

網上軍師又出現了

你去現場同班義士講啦

真

圍左既巴絲 千奇唔好衝 千奇唔好衝 千奇唔好衝 有人衝要趕走佢！！
兄弟爬山 不分化 唔代表去狗衝 搞亂曬成件事！
既然覆水難收 大家睇定做人

喺度講冇用o架喇

借個位
仆街政府割左地俾解放軍呀29號野餐呀

6. 29 中環海濱野餐

朱凱迪：發夢6月29日好多人會由添馬公園湧入碼頭野餐。

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

去完集會，選擇唔去就網上軍師？
而家係話比各義士知，我地唔去嘅考量係咩

比現場人佢地決定

梁頌恆、鍾翰林、楊逸朗於大會堂門外呼籲市民響應民間自發集會後續行動，包圍警察總部！

現場啲人冇咁多心機mon po

你真係咁為義士著想

就不如落現場呼籲啦

( Show Blocked User - lonzo.ball )

又話兄弟爬山各自努力
你肯定人地聽日唔去？

咪各有各做
你可以去
我地都可以呼籲你唔好去

咪就係

現場人自決啦

和平散去，唔好中計

要散，但要等現場人士決定。

會落去就唔會係keyboard commander喇

可以提唔可以阻
出事互相補鑊
做左就尊重

你都去左，點呼籲你唔好去呀
你地都決定左圍，萬事小心啦兄弟

我係話個行動關佢咩事呀騎劫又騎到on99咁

而家係你想騎劫我地

我係話個行動關佢春事咩騎劫仲要騎到on99咁

冇人騎劫...有力既咪兩日出晒
不分化 自發既唔代表騎劫

其實聽日仲有行動，大家真心考慮下今晚早啲休息，一齊蓄銳等聽日全力出擊啦

憑乜阻人去？ 你當抗爭者都係on9會受擺佈？

收皮啦屌你老母又屈鬼

溫馨提示：唔好衝，唔好暴力

溫馨提示：
唔好衝，唔好暴力
安全回家第一
自身要緊

騎你老母
你buy嘅行動就係行動，人哋發起嘅就唔係

警總有古怪呀！
大多散呀!!!